廁所公司推出傾斜屎塔，防止員工返工借屎遁

新設計屎塔向下傾斜13度，令正常人 5 分鐘內開始感到不舒適，從而減少如廁時間。設計者聲稱新屎塔可以增加公司員工工作效率。

痴撚線

on9

想人柯落地下

從而減少如廁時間。設計者聲稱新屎塔可以增加公司員工工作效率

有咩關係
我企係度就唔會蛇?
最多唔坐姐

不如過3分鐘就放TG

屌，去親都15分鐘，5分鐘點夠？

唔記得擺 source

調轉坐

出個13度角坐廁墊

起碼半粒鐘 如果唔係痾嚟做乜

本末倒置

掉轉坐咪得囉

同西九龍food court一樣

On9
不如喺座位直接裝個馬桶啦
一路痾一路做添呀

痴撚線公司

肚瀉唔柒坐 爆到九彩 報復

0.真。借屎遁

害人害己

呢間馬桶公司員工

其實咁先好坐

利申：張櫈特登教到咁嘅角度

廁所板下面放卷壓扁左嘅廁紙就crack到
仲可以哂多d公司錢

最多咪企下坐下
唔會有影響

都唔啱人體工學
不過大陸人是但啦 佢地習慣左

咁？

好似pepe

芝麻街

坐最入

不嬲痾係尿兜

認真問，有冇人唔係用1

除自己屋企都用6吧
有時用開6用1會柯唔出

我用開7

8. 跳水？背泳落水準備姿勢？

唔明
調轉住會抵消咩

我用開0

笑死

對我冇影響
不嬲企喺度

申直隻腳坐咪得

痴撚線

自己帶張櫈仔

6係大陸仔姿勢黎架喎

喺屎塔出藍色水

認真研究
大家都係踎喺度
5同6邊個好屙啲呢

佢呢個設計嚴重違反人體工學
反而增加排便時間戇撚鳩鳩

公廁邊有人敢坐

no offense
你有大6仔基因

公廁都1。。。？接受唔到。。。

係D on9 老細先計到禁盡

聽晚見

On9

拉

落廁板 問題解決

有咩慘得過有時想痾都痾唔出 但肚一直痛

你大陸喱嚟

支那人：驚閪咩

gay

一係坐無影凳

一係鋪設召喚陣

食神史提芬周

想蛇王放低塊板坐咪一鳩樣

唔人道

唔計大陸仔姿勢 其實6真係會痾得順啲
不過脫肛風險都大啲

做乜鳩

戴豬咀去大便 抽氣扇都唔使開

痴孖根

突破盲腸！

召喚紙巾陣法圖

出街用無影櫈

Cookie Monster

總係覺得會係日本仔研發

試下囉 一個星期要你換一次廁所

呢個都得

支那狗先會踩廁所
用番你地d踎廁啦

Toilet monster

透過 HKG Web 分享一則貼文：【創意台】公廁廁所板舖廁紙陣法

整斜咗D廢老咪一樣坐一日

我用開3

V形陣都冇砍掉重練啦

好有諗頭，反正都係咁坐

食哂兩家茶飯

又係喎 真係坐親都覺得好唔舒服

來一起

6好危險

[有圖] 我男朋友話對奶太大，要同我分手

[行動] 1221 毋忘721，唔推唔好話自己係手足

之前達狗講過赤壁有個呀嬸屙到個屎塔爆炸
就係用6嘅方法屙屎